每日搭地鐵番工過海要29.6,但係同事話佢每日只駛3.8

喺公司過夜唔使錢又有冷氣

人哋住香港唔使過海,唔似你啲九龍新界人咁要徙呢啲錢
利申 九龍人喺九龍番工

番工公司車 食飯有公司飯 放工 公司車

一日洗費可以一蚊都唔洗

新界奴就係咁嫁啦

老友記卡
過海每程都係$1.9

唔返工=0

你一年7000蚊車費，佢就1000蚊有找

以前九龍人，港島人 係轉車站果陣互相交換八達通咁就雙方都省到過海錢 不過聽講俾人捉過

真定假呀 好多時閘口有人睇住架喎

咁實有人博 不過貪呢D大風險小便宜真係無謂

嗰啲人其實好易認,通常企閘口對出扮傾計

換卡？

其實黎黎去去都係果批人

幾廿歲人仲要用公司資源做自己野真係好失敗

其實唔算
罰得個500 唔算大風險小便宜喎